密西西比州郵寄選票欺詐 法官下令逮捕公證人 重辦市議員選舉

〔即時新聞／綜合報導〕密西西比州法官審理一樁2020年的市議員選舉詐欺案時發現，當地阿伯丁市（Aberdeen）收到的郵寄選票，竟高達78%涉嫌欺詐，法官在今年3月寫了64頁的裁決下令重選，並逮捕當初將這些票判為有效票的公證人。

根據密西西比州電視台《WCBI》報導，密西西比州法官威爾（Jeff Weill）審理阿伯丁市（Aberdeen）去年一樁涉嫌詐欺的市議員選舉案件，發現84張郵寄選票中，有66張是無效的，比例高達78%。

據了解，涉嫌詐欺的選舉案是2位民主黨候選人德瓦（Robert Devaull）和霍利迪（Nicholas Holliday）的市議員之爭，他們當時在競選密西西比州阿伯丁市議員，霍利迪選後被宣布以37票優勢勝出，德瓦則提告質疑選舉結果。

....

呢啲就有人驗票